Thinkpad重裝Win 7後Touchpad無反應

重裝後touchpad只能輕點，用力按則無竹應，係咩原因？ driver 問題？ 設定問題？

你裝漏左drivers

電腦公司幫我搞，可能裝漏都唔定，但如果裝漏，無理由可以輕點但唔可以用力按。

上lenovo網dl曬d driver裝黎試下lo

go to.lenovo website find ur laptop then download driver la diu

唔會冇理由
太部分嘢唔裝driver都會有basic function

而家Lenovo好多野都無，甩甩漏漏，連LAN driver都無.